﻿Aluno: Luciano Dos Santos Silva
Matricula: 16/0013321



Bibliotecas:
	Foi usada a Biblioteca bits/stdc++.h, pois ela contém muitas bibliotecas e assim não é preciso chamar todas a bibliotecas de cada vez.
	
Game:
    O jogo começa com um menu apresentando as opções e poderar ser escolhido 5 opções.Cada uma dessas opções irá executar uma parte do jogo com opção para o usuário selecionar o modo de jogo, que pode ser manual ou automático.

Execução:
	1-Descompactar o arquivo;
	2-Abrir a pasta no terminal;
	3-Executar o make;
	4-Executar make run;
